有冇人覺得mirror成員 呂爵安同Youtuber雪姨好似樣？

特別係個口

呢兩個人 分別咩樣？